唔記得拎身分證，比龜逗48小時，你問我笑

蓋清

你係咪姓史？

有冇比嘢你食

lm

自爆唔答

呈分試考成點呀?

Band1尾

點樣可以令你自爆?

俾人當傻人發現案處理？